Suku Sirah Pulau Padang atau disebut Suku Seri Pulau | Pra-kemerdekaan - Sejarah[3]
Suku Sugi Waras atau disebut Suku Sugi Waras | Pra-kemerdekaan - Sejarah[3]
Suku Kayu Agung atau disebut Suku Kayu Agung | Pra-kemerdekaan - Sejarah[3]
Suku Palembang atau disebut Suku Palembang | Pra-kemerdekaan - Sejarah[3]
Suku Lampung Tulang Bawang, yang tersebar di Sungai Sidang dan Talang Batu. | Pra-kemerdekaan - Sejarah[3]
